所有人帶返口罩,儘可能避鏡頭,特别係支支tvb

祝香港旗開得勝

會點 有帶口罩 啱啱睇電視見到自己